何文田常樂區手足入一入黎唔該！！

拜託咁多位巴絲聽日24號全投2號傑仔絕對絕對唔可以再比民賤聯「懶蛇光」連任啦仆你個街當選呢十幾年黎完全無撚過見過你泡頭，靠埋哂蛇齋餅糭昆鴆D廢老。

不過知道大家都好唔中意白鴿黨但傑仔係呢一區十幾年既努力，大家都有目共睹，我地要踢走保皇，光復何文田

係候選人臨入閘前一日殺出左個3號吳嘉輝，呢條友真係唔知做乜春無啦啦空降常樂，打住「五大訴求」旗號參選，sorry我真係睇唔到你有誠意幫我地年青人入立法會進行抗爭係呢個幾月我完全無見過你擺街站，屌你老尾連聯絡方法都無，點信你啊！人血饅頭好唔好食啊屌你老母

況且.......你係民賤聯B隊，都唔洗咁明顯話自己參選既，連字體都一樣唔係我踢爆你架，係你自己踢爆自己咋。

Link：

收到風你提名名單入面好似有民建聯義工做提名人窩🤭唔知係你冒簽啊，還是民賤聯安排你黎鎅票呢，相信常樂區街坊的眼睛都是雪亮的

最後：

24號星期日，拜託大家全家總動員全投2號傑仔！！！仲有！！！早D去投票啊！

push

屌我真係未撚見過陸勁光真人,除左開始拉票之後

我幫你地啲P牌仔推下啦

推

求幫推阿P牌仔好難推得郁

3號係大嚿啲𡃁，社民連分裂出黎

難怪條友喪狙擊傑仔

2號呀
有黃色旗仔 民主動力就投佢